[69] iOS/AN 反圖反教學

唔知大家有冇試過download完一張圖
覺得好怪 好似反轉咗咁

Android應該內置就有得flip iOS就down photoshop express

跟住搵返紅色圈住嗰粒制

咁將張反圖反返轉就大功告成

【長期置頂】69反送中遊行須知整合

？